陳彥霖呀媽邊度掉落嚟 要CCTV

快啊，有冇手足住附近
附近幾座樓迫佢交CCTV

天水圍墮樓女屍

圖在其他POST，呢度唔再貼了

黑警運屍上去，有入LIFT或者行樓梯，避唔到CCTV

推

啲樓裝撚晒天眼，可以睇到高空擲物，但就睇唔到咁大個body係點樣、喺邊到跌落黎

女子 又寫到變男子

推！

明報 紅媒
睇手就知女

明報唔理佢

重點係快過班狗拎到CCTV

推呀

推！ 其實霖霖媽咪係核彈要推返上嚟

push